# generic-single

Template for a (research) project of a single scientist producing writing an essay, which includes references.

Vorlage für ein Projekt einer Wissenschaftler:in, bei dem ein Essay mit Referenznen zu Literatur und Onlinequellen geschrieben werden soll.